絲打鐘意男仔著皮鞋高筒定低筒？

高筒 正評
低筒 負評

第二張啲鞋頭望到密集恐懼症發作